有冇人記得何志光(CK)？

何仔

一票不投黃毓吻

條友轉數堅勁

不過乜都屌，好煩

波台已死

甩手擰頭.gif

你係體育台的岳不群

因為佢係一個暴力教主

毋忘義德道！

翻查紀錄 九龍站果幾座豪宅有幾票痴線佬投佢

無忘義德道

DramaCantonese

好多成功人士反郁民

包括黃洋達

著哂紋身架 有龍有老虎架!

馬愉生你同我出黎

呢個開頭唔知咩意思，search完之後笑到仆街

屌又單打

已入共產黨